RB 6號係唔係香港最佳男歌手？

基本上成個concert都超水準表現

奶共

垃圾

點奶

唔係陸浩明條垃圾wo

6號黃到金

近代把聲最有穿透力既男歌手 後悔以前細個唔識欣賞呢種聲

有病睇醫生啦

係rubber band 嗰個6號唔係TVB嗰個啊 柒頭

是

勁到仆街

我有話係tvb個個？on9 我講緊rubber band奶共

rubber band 嗰個黃到金邊到奶共？

條友5毛黎，你地唔好再覆得唔得
玩左2年仲係咁

喂喂喂咩5毛講清楚先

6 號名

改名啦 叫7號啦

佢同Alan 都好靚聲

沒有之一了

係唔係最佳唔敢講 但近年最佳之一一定有份
聲靚有辨識度 仲要有感染力同唱功

布俾六號公開處決